終於知道點解亞洲男人咁唔受歡迎

西方社會從小培養男性熱愛戶外運動、健身，強調領導才能，而東方社會要求女性可愛乖巧、溫柔可人，因此雙方順理成章地乾柴烈火。而反之，亞洲男性在成長過程中被更多地強調「學業為重」，較為忽視運動和領袖能力的培養；白人女性則從小受到更多獨立意識的教育，具有更加強烈的女權意識，不願意成為男性的附屬（不同的是，白男+亞女的組合往往都是女性一方最後搬到男性的國家定居，雖然有經濟發展的因素，但也可能因為亞洲女性對事業追求沒那麼執著）。因而亞男+白女的組合，除非雙方都能跳出自己傳統文化的束縛，否則極難配對。

韓仔好受鬼妹歡迎喎
又一竹竿打一船人

靚仔*的韓仔

我鐘意睇NBA, 係咪代表籃球員好受黃種人歡迎，要同佢地拍拖結婚？

港男世界第尾

講到尾係肯唔肯運動同keep嘅問題，韓國人肯運動自然受歡迎

唔洗講咁多 其實原因好簡單
因為亞洲男基因垃圾

現代男性吸引力嘅分成:
身高佔男人吸引力90% - 亞洲男冇身高， 0
樣子5% - 亞洲男冇樣，0
錢5% - 亞洲男最多都係得呢個5% 仲要大部分都冇

就係咁簡單，完

係你唔受歡迎姐

大隻重要過靚仔
啲鬼妹審美唔同我地

其實我次次見到呢d post就覺得奇怪
拍拖男女朋友唔係一個互相吸引嘅過程嚟架咩

姐係除非你擇偶條件膚淺到爆淨係睇樣大唔大波
唔係正常開始拍拖都係
啱傾 --->傾多幾句--->都好啱傾---> date

咁中途唔夾咪唔夾囉
但唔會覺得可惜或者自卑架
咁姐係佢鍾意利我唔曼咁冇得格硬嚟架
而且通常都係雙方有共識
好少一方覺得好啱傾 一方傾到反晒白眼

係真
鬼妹係好女權
真女權會唔會要求男人搵錢 養家
跳唔出傳統文化束縛係真係好難配對
利申條女係鬼妹

照你咁定義 港女完全係獨立於西方同東方社會之外嘅產物

試下冇化妝/整容會點

而東方社會要求女性可愛乖巧、溫柔可人

港女好似99%都唔係

ps.99%的港女

唔係正常開始拍拖都係
睇樣大唔大波--->啱傾 --->傾多幾句--->都好啱傾---> date

亞男+白女唔得 只有一個原因
硬件support唔到

鬼妹其實好容易溝

利申 同緊白人女朋友

男人先冇女人咁外協
你哋又要靚仔又要大隻又要米八調轉男人連豬閪都捧做女神 肥閪先放得入口

啱, 只有連登嘅keyboard fighter先會care呢啲, 現實豬西都上

連登仔講就兇狠 現實有閪屌第一個除褲鳩衝

全世界女人同亞洲男“拍拖”其實得一個原因
錢

你第三句係會定係唔會？
巴打你條女from which countries ?
有冇咩心得比香港男仔去溝鬼妹？

日本仔好撚受鬼妹歡迎喎戇鳩

唔會
我條女從來冇睇過我有冇錢，又或者考慮過我做咩工
鬼妹又或者拉丁美洲鬼妹都好，拍拖都係為咗開心同埋感覺
Yolo 開心左先 未來嘅嘢未來先算
搭返你條問題

心得黎講.. 唔好當溝鬼妹好似溝女咁
有自信，幽默，主動，同埋都係搵返啱自己條件嘅對手啦，自己個樣幾多分，身材身高如何，了解完之後搵返可能低自己少少嘅對手，又或者同自己差唔多。

之前最好準備好自己個心態，講緊係做人有世界觀啲，話題方面唔好咁local，唔同國家嘅嘢咩都食啲，飲食，流行文化，酒，都要識

同條女出街唔好斯斯文文，主動去做身體接觸，好似港女咁戇鳩鳩，出幾次街手仔都唔比掂，又話要矜持又盛，鬼妹會覺得你做乜撚嘢...

諗到再講

唔好介意我又想問番你，點解想溝鬼妹呢？

連登阿嘛

其實男追女就好似見工咁
有一系列嘅requirements(身高，樣，錢)
過唔到最低要求嘅連見工都冇
過到就有機會interview
整色整水過唔關斬六將哄個女人開心
終於有offer 入左職先係一切挑戰嘅開始
一日到黑捽你數問你草夠錢買樓未
你又成日要猜測上意諗有咩project搞下可以哄到條女開心
為嘅就係出糧果刻 - 屌西

同打工唯一分別就係 打工多數隨著年資增長
收入會愈黎愈高 得到嘅利益愈來愈大

但女人隨住年紀增長 俾到你嘅快感只會愈來愈少

take a step back, 其實拍拖嘅目標都係想交配想屌西
拍拖係“Means”, 屌西先係“End”

不如每個禮拜俾錢出去花fit下叫下雞好過
唔洗煩
一星期一千蚊，一個月四千蚊，每個月就可以屌到4件年輕貌美嘅美麗西
仲平過請工人
一年就享用到48件美麗西
假如由20歲屌西屌到60歲，你嘅一生就享用左1,920件美麗西

到時你可以係病床上，感恩自己年輕時踏出叫雞呢個勇敢嘅決定，無憾地含笑而終。

Yup! They only want the cream of the crop, average 寵寵寵never stand a chance

人種問題 一線眼 黃皮膚 又矮又短 成隻minion咁 骨架又細成條女咁 講嘅語言又難聽到pk

其實主要自信問題 香港由細到大都教靜就係乖 郁得多講嘢多就比人話 長輩講嘢就一定啱一定要跟 啲細路由細到大都灌輸呢種價值觀 耐咗個人就會好怕事怕比人話搞到冇自信 驟眼見香港大部分學生都係咁

Ok但係身體接觸嘅程度去到邊個位費事亂鳩咁點俾人告sexual harassment？
某程度上我唔介意做小男人，但係待遇梗係唔可以好似比港女咁係唔係都屌柒咁啦

真，港男真係輸高度

其實同影視產業有關
當年第一個荷里活男偶像
係一個叫早川雪洲嘅日本人
佢當年嘅吸金力係全荷里活最高
走美男子風格嘅早川深受歐美女性歡迎
任何片只要有佢
就大把女9衝去睇
注意當年未有同工同酬
女性收入唔多 但都捨得使錢買飛
二戰後 大多數亞洲國家都無民主自由
而亞洲男就由歐美女仔心中嘅靚仔男神
變成無人要嘅垃圾籮底橙

其實男人冇高度真係唔洗諗溝女
“溝”到都係為錢/冇人要搵你埋單
因為冇女人真係俾矮男吸引
所以矮男最化算真係去叫雞都過俾女人搵笨柒

外國女性做運動風氣強d?
所以想搵番大隻？

唔似香港持住天生偏瘦底個個唔願郁

韓仔多做gym

Ching 識嘢其實尊龍都係

冇辦法，一切都係stereotype 嘅錯。你睇電影完全唔會見到Asian male 嘅sex scene

鬼妹唔係好多都catgirl 咁肥？
之前睇紀錄片超過四成人口都痴肥喎

吃子文化
點撚會俾你做領袖
咪玩啦

吓，女人唔lun洗學業為重架？
你咩年代呀屌
2021啦女人都返左學十幾廿年
成績都屌打埋你啦

簡單講，其實鬼妹好重視對方charm唔charm，講緊特質，未必係錢同外表

但好多東方男成長過程唔係訓練charm唔charm，係錢途

例如，我哋的官員個個都好似奴才咁

1 高度/身型
2 自信
3 幽默

亞洲男去外國唔夠鬼妹高大
個樣生得細個 廿幾歲睇落仲係讀緊high school咁
自然冇鬼妹鐘意

一般讀過大學嘅鬼妹都唔會好似港女咁係唔係都屌柒你

好着重交流同埋佢一定唔會同啲姊妹喺度講鳩你，
反而有問題拎出嚟對質，講緊嘅係理性地對質

一語中的

totally agger

台仔都受鬼妹歡迎喎

我覺得亞洲男人吸引過鬼

其實話人 睇樣睇大波 係膚淺既人 先係最撚膚淺

點解樣同大波 唔係屬於佢嘅本質？

點解中意性格就係高尚

根本就係樣衰既人自欺欺人

大波既人 永遠都係大波， 但 性格有機會會變
所以中意你大波 = 我永遠都會中意你

但性格可能會變

所以追求永恆既愛情
最好就係我中意你夠大波
咁我一世都會中意你

不服來辯

啲白人肥宅都係亞洲人扮？

對on9仔只要笑而不語得架啦

好中

點溝？

新一代後生個d好好多啦
好注重身材同運動風氣好
不過始終都係唔襟老

成世人係香港未試過真係追白人
跟住開po講終於知

大隻米八靚仔先有拖拍？幾耐無出過街呀你
「男人連豬閪都捧做女神」 咁緊係啦
明星級數嗰啲女喺連登先會叫女神 否則一律都係豬扒
相反男人有眼耳口鼻已經叫唔差 金鐘m記嗰班直頭男神級

有冇諗過亞洲人讀書叻先係唔受歡迎嘅結果

其實係亞洲教育同埋社會係度閹割緊男性嘅價值
依家成街都係嗰啲群腳仔乸型
有乜女仔會鍾意嗰啲冇雄性魅力
甘願做女人嘅寵物嘅男人

個樣柒到一個點 身高都救唔番

Agger 只要誠實 有自信就得
利申 都有個白人女朋友

溝唔到女冇得食鬼妹賴落種族到美國啲Abc咪又係照食鬼妹 文化差異同種族根本兩樣野嚟

身高佔9成

講真亞洲人身型同面型真係同白人差幾皮
就唔講條JER
身高同身型都好輸蝕
香港男仔周街都又矮又瘦
發育不良咁

冇臭西港女咁撚麻煩tim
嫌呢樣嫌果樣
呢樣唔做得果樣唔做得
不過樓主講得啱呀，都係提升自身條件啦
高唔高果d就無法

呢個係全世界都發生緊嘅事情，同埋不斷妖魔化緊雄性力量。

老一輩嘅人，日日灌輸嗰啲「比外國人蝦」嘅mentality，佢哋要負好大責任。

加上極端女權日日喺唔同社會分化男女，所以咪有咁嘅現象。

連幫佢開門，請佢食飯都好撚難，利申前女友係鬼妹

第一次聽男人冇女人咁外協 真係笑撚死我
你會覺得女人外協過男人 咁應該你真係樣撚衰到仆街
個個女人都要靚仔要大隻要米八？個個港女都係咁既話 港男應該除左叫雞之外 呢世都咪撚洗指意屌到閪
淨係大隻 靚仔都篩撚走99%港男啦 柒頭皮 講野有冇用下個豬閪腦

依家中學平均身高都175
過多十年可能就180

真
亞洲男人 就係無叫雞先越嚟越廢
走去做狗公 做兵 俾女人玩
到頭嚟 又驚俾女派綠帽
長期抑壓住自己 浪費哂自己時間同精力
一個真男人 就係勇於嘗試
要征服女人 然後不斷食唔同女人
遇強越強 不斷提升自己
假如今日敢叫$600雞
挑戰完再定下一個目標
接住上努力 下次可以叫$2000酒店雞
假以時日 可以食埋鬼妹model 明星
呢個就係社會生態
女人越識做雞 男人就要越識叫雞
而唔係俾錢養女或者課金睇電子雞

早排睇左個大陸佬娶左個鬼妹，有講點解
佢搵左一段仔大學上lecture嘅片講點解亞裔喺外國冇人要
好大原因係因為文化問題
由細到大睇電視電影d男主角都係高高大大嘅鬼佬
亞裔頂多都係企喺一二角嘅二打六角色
所以佢地根本唔會視亞裔人為理想嘅男性

你都幾可悲
人生既意義淨係為左屌西

美麗西思覺老師

終於知道點解 唔靚仔 的亞洲/歐洲/美洲/非洲人唔受歡迎

分唔到佢係直定曲

咁外表係first impression 影響到人地對你態度係點 樣衰自然性格係點都無人會care 見工見學校interview都唔會剩係著背心短褲啦

清有品味

思覺老師
巴打真係好有上網資歷

咁你係咪想搵一個淨係睇樣嘅人先
姐係一個女仔如果會白鴿眼低下階層嘅人
見高拜見低踩嘅
你係咪想同佢一齊先
定你其實係乜柒唔理總之大波靚女就得

本土大把得揀
得啲下欄種/崇洋撚先成日提住跨國戀

喺邊篇content farm度copy出嚟？

咪係，即係如果我客觀地幫自己打個6分，咁去date人都係搵啲5－7咁上下架啦，唔通係都要去搵個way out of my league 既9分10分特登令自己失望咩

嗰啲好似想規劃定自己一定要溝條點點點既女既人最on9。

合眼緣，傾兩句，好傾就繼續發展，唔得就move on再搵，有幾複雜先？ 寫code三行都寫撚完啦。

呢啲post成日上熱門證明連登就係咁多呢啲戇鳩

正評個班係咪無女要圍爐？

平均應該都係矮，只不過見到好高ge中學生印象深刻姐

又一個廢物自己廢都拖埋其他亞洲人落水，可悲

慘 你識親都係咁

其實真係差唔多冇返米八同女人平胸一樣 個印象分一定大打折扣

呢個都有啲道理

有鬼妹鍾意韓仔 代表主流鬼妹都鍾意韓仔？
有港女食咖喱腸添

香港都多
不過有好多係唔知做乜鳩
營養不良咁又去操
好心就食返多啲野係屋企自己操下簡單野一排先入去啦
啲真係操既就企係度等你舞手舞腳

美國有幾多abc食到鬼妹
100個有一個都係有既

束縛=樣

你靚仔有錢理閪你外星黎咩

韓仔要參軍
夠晒man

的確 又懦弱 縱壞晒港女 被港女食住 垃撚圾唔知醜

你個名崇拜偶像同一齊生活係兩樣野黎喎

冇90%咁多 70%啦
郭富城 完

而家都有唔少鬼婆嫁過嚟

就算好瘦都入得gym room 嘅，不過要揀啱重量，要有目的，知啲動作係練緊咩肌肉囉

真，特別中國，嗰種價值觀同思維根本同世界脫節，都溝通唔到點一齊

所以都唔明點解姜濤會紅得起

我更加唔明鍾意佢既師奶係曾經歷過哥哥呢啲級數既年代既師奶

郭富城有錢有樣 身高變次要
加佢唔係溝鬼妹

睇吓男方係咩種人

交友app上面啲女開啲條件嚟現實班女咪又係玩交友app 同一批人嚟
連登仔踩仔先勁過踩班女喎女嘅有波已經漏晒精除褲打緊丁
反而見到男人撳係地下踩咁濟 大隻又笑人gay 靚仔又笑路人樣 冇米八又笑人矮連登仔對男人先係最係harsh

咪係 現實邊有連登仔咁高要求
樣衰/肥女有拖拍>>>>>>>男
男既拍拖條件明顯高過女

對女退縮,
對白/黑男即刻自認賤種揀Sidekick位做

鬼妹反而冇咁重身高 通常同佢一樣或以上就得
多數睇夠唔夠自信

如果你上過青樓你就會發現真係好多廿幾歲嘅上去叫雞
所以個top1%嘅仔咪食一堆女 大把女都背住正印偷食你唔知啫
同埋靚仔就得咁少 女人都要結婚要人養㗎 咪唯有揾普通樣嘅仔拍拖埋單囉兩樣嘢都冇衝突

全部被女人食住 跪玻璃

成堆狗公simp班女拳閪，影衰哂男人呢兩隻字

不如話絕大多數亞洲人都唔靚仔

靚仔嘅韓仔

交友app小啲毒喺屋企 出去識下人啦
你身邊唔係a0嗰啲fd唔通個個米八大隻靚仔咩

仲有 連登仔係剩係對靚仔harsh
阿源咁撚樣都話其實睇真啲唔差 相反姜濤就又樣衰又gay

可以做潮文

服完兵役個個自動變大隻㗎啦

各位絲打，以上會員只代表白卡仔
我地巴打一定會睇波睇腳，謝謝大家

咁撚on9嘅嘢係樓豬自己作？

扮咩呀你 肥婆比你屌你咪一樣鳩衝

我底線係prince joyce

矮

米9？

大家都是同一類人 割咩蓆啫

巴打你咪有對鬼妹有咩誤解，鬼妹容易上床到仆街真心
同啲鬼妹friend出黎hang out大部份時間傾緊佢talking to/fuck緊啲仔點正點正，覺得horny/條仔幾正就可以啪，啪完可以0手尾
同埋鬼妹有d癲起上黎衰撚過港女，因為佢地文化係有野就會voice out，可以郁d就好撚dramatic，煩撚到你仆街

真 有個新加坡fd 本身肥仔 當完兵六舊腹肌 不過聽落真係幾辛苦 要係啲泥洞入面五六日 唔瘦都奇

樓主 改變下自己嘅諗法可能會好啲 亞洲男仔都可以好受歡迎

Asian male = (dis)honorary white male

Yes

係

得罪講句
Post得呢幅on9 gif既，都應該未溝過鬼妹

Oic
其實畫唔容易係我厚到咗
你上面講嘅係即係同佢屌緊嘅時候佢會同你講邊條仔好屌？
同埋我想問吓啲鬼妹對你有feel嘅時候係咪好主動你會feel到通常佢哋嘅表示係點？

啫短就啫短啦！解釋咁多

Good

其實鬼妹都有分白痴mk鬼妹定正常鬼
Too hot to handle個英國妹係白痴mk鬼嘅代表

睇過片話佢哋係鍾意方形面
有冇巴打解下話係咪真？
因為亞洲人普遍鍾意瓜子面

認同你

係咪就係之前有個post搵咗拉丁美洲定係哥倫比亞鬼妹嗰條片？

係因為宣傳呀傻仔
白人marketing做得好
連你都主動幫手做

識鬼妹friend有冇咩心得可以分享吓
Thanks bro

咁你亞乜洲嘢男人

對於鬼妹嚟講，gd依啲可能只係叫細路仔樣，大成反而可能先叫靚仔，你點定義靚仔先

No inflation

netflix 最新套劇有，一開波就好正鬼妹同架仔搞嘢

啲鬼佬大部份都勁癡肥，邊忽熱愛運動

唔覺得港女嘅獨立意識會低過外國人

Which one?

你真on9

歐美兩大男神Justin Bieber 同zayn 都係細路樣

唔記得名啦，之後條仔同條女被人殺左條仔重生變鬼佬

我都估到實有人講jb

唔係
直頭係問返abc女
abc女都唔會揀亞裔男

同埋佢話當年李連杰拍荷里活片最後kiss個女主角d人都話頂唔順
亞裔男人宜家喺歐美地區個形象根本同哥布林一樣

佢講既係好撚耐以前，依家韓風點都改變左啲
不過歐美韓風其實又好似話唔係好大，bts特別標青都好似係一線邊邊聽講

睇完個po我大概知點解，自卑

大把中學大學求其一班都幾個Asian啦 幾代都美國大其實根本local 兩邊都local都冇文化差異拍拖有幾難

其實亞男+白女女權唔係啱啱好？
如果無大男人主義